發唔發覺近兩三年合味道難食咗好多

早年食黑胡椒 同 辣海鮮係好夠味 夠辣 夠麻 而家全部都係得個咸味，連最普通既原味海鮮都係難食。

係

最難食係紅色個隻 應該蟹味 好難食 唔知似乜

因為轉咗做中國製造

原來係咁睇標籤而為大埔廠整

轉晒做支那製之後已經無買過
然後支那賣嗰啲係香港製
日清食屎

好似得返一隻味道係香港做
好似係辣味海鮮定唔知咖喱味

已經唔係兩三年嘅事

係所有味都係得個咸字

轉食日版日清,好食到癲

而家日清得返一丁係香港製
杯身有寫，買之前留意吓

中國製俾狗食

唔講唔覺 真係好耐冇食過

宜家有咩杯麵好食
好掛住以前香辣海鮮果隻味

海鮮味好淡 明明以前好香

已經成為垃圾丶難食到爆。 其實依家買乜我都係ABC

真係好好食。

中學食既咖哩味真係有層咖哩醬
依家不了

日清

難食到幾年冇食過合味道

維他奶轉左大陸整都難飲左
好似得返低糖嗰隻係香港製造

係好撚多....
真係狗都當垃圾
唔係不屌...
支那製連屎都不如
買兩包日版出前一丁好過

以前維他奶係有豆香豆味,而家只係糖水

以前發寶膠杯就好食，嗰陣個麵餅幾香
另外褔字麵都係，細個可以當媽咪麵咁食
而家狗都唔屌

出前一丁係香港製造都代表同以前好食

褔字麵仲誇張 難食到直頭唔係果個味!
以前仲好鍾意食褔字河粉, 已經好耐唔見有

維他9包裝 通常都係香港製

轉咗食日版合味道好耐
多款又好食 不過好撚貴

難食咗好多年 仲要支那製
香港製就賣大陸

一收購咗就勁難食

成日唔齊味

面量少到

細細個食好好味

而家狗也不屌

食完半個鐘就餓

我都覺

唔講都唔覺 唔怪之得呢幾年完全冇買過

好多轉左中国製都難食左
基本上零食類都係咁 係好撚明顯

稍微浸耐少少就勁濃

咖哩海鮮仲係香港整

絕對係，所以好少食杯麵...
係食都只會出前一丁黑蒜油豬骨
(雖然合味道, 出前一丁係friend)

反而係台灣大陸睇到果D「港版」全部香港製造
所以依家基本上都唔會買

香港合味道真係狗都唔食
垃圾到震

以前好鍾意食福麵冬陰功味，但係而家麵餅同包調味粉都轉左，仲無左包調味油，好難食

幾個月前食過 我仲心諗點解咁難食

而家真係好撚難食

同埋份量少好多
以前既細杯已經夠飽依加big cup都好少
海鮮味個湯底都冇咁好食

仲有維他奶都係
千其唔好買

仲記得細個咩味都好好食，依家海鮮味好撚重薑味，難食到只買辣海鮮同咖哩

紙杯年代最好食

上星期去睇過得番咖哩味係香港製 其他全部大陸製

以前黑椒味真係又辣又香嫁

早幾日宵夜食香辣海鮮
以為條脷有事
得個咸字 難食到仆街
俾返以前隻味我呀

個麵都難食咗 無買好耐

的確係無咁好食

唔係近兩三年既事
由轉新包裝開始已經難食左
不過日本版有返細個食既味道

D麵好撚大陣膠味

好似又係wo
我自己會加味香辣海鮮會加牛奶去焗。。。

真係咸左好撚柒多以前食一個會追多個來食 宜家真係不了 會腎虧

屌你 以前食海鮮辣味 一沖水 d香味成間屋都聞到
麵質更加唔洗講 係日本7仔是旦拎個杯麵都屌打

其實香港日清個ceo根本就係中國日清嘅ceo
佢係大陸起多咗廠 為咗降成本
港版合味道 nupasta果啲轉哂去大陸做
仲改左做cost down version
所以咪越嚟越難食 不了

冇睇名原來你就係＃高師傅

家陣咩杯麵抵食

炒面王

唔明點解香港製嘅運去支那、台灣，支那製嘅俾香港人食。合味道清一色得個咸字，麵又冧無口感。一味攞自己旗下品牌互crossover就當出咗新嘢，出杯麵味薯片、薯條，隻味咸到好似倒包味粉落薯片咁，難食到！

香港廣告同日本比差十萬八千里，敗壞哂日本總公司名聲。不過做得幾差都好，老豆副身家都唔會敗得哂咁解。

轉支那製造後已經冇買

日版啦

10年前我買嗰啲合咪道係白色杯嚟，有無人知係咩味？好好食

以前一沖個陣味香到
依家

本身都唔係啲咩好味嘅嘢

出前一丁杯麵香港製

香辣海鮮唔香唔辣，以前唔係

依家真係食唔落，
以前連湯都飲埋

大陸合味道反而係香港製造, 喊出黎

中國製造

辣海鮮根本完全變左第二隻味

仲難食
啲味垃圾到

光時訂左批，味道淡左定我味覺退化？

隻牛奶味唔見咗

韓國杯麵正

香辣海鮮依家浸辣廢到好似食緊普通海鮮味咁
以前可以食到出汗

而家變撚左不合味道

麵都垃圾

食มาม่า啦

好食過垃圾合味道幾萬倍
仲送埋叉仔唔駛你左搵右搵

lai

農心辣香菇好食好多合味道冇食好耐

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 香港警甴

我仲以為自己口味變左
而家食大杯有時真係有種想嘔既感覺

少少啦 以前係好食到完全停唔到

依家隻隻味都係咸到腎病

係xo海鮮

但都失守左 係大陸造

福麵真係明顯難食咗好多

而家邊隻好食

轉左支那做
利申:介左好耐

依家福字麵真係好難食

屌你老母仲唔用不推文

佢轉左隻唔知乜撚麵 香港製都好難食

我係食完會肚瀉。

拉

Yes

轉左 Made in China 後 ...

我覺得杯型一丁好難食得自己煮果隻好D

之前係度做過 維他奶屯門乜款都有整
就連之前泠泡都係屯廠整
可能佢不嬲都難飲

Big size 仲難食

蝦味最正 原版同咖哩都OK

海鮮味後期薑味越嚟越重

不推文回覆啦屌你老母臭閪咁都上到熱門

好重味精 食完勁口渴

pull

想問有咩杯麪好食

新出左龍蝦湯味，正

#88 泰國國民牌子杯面 營多超市有得賣
有青咖喱味 冬蔭味 冬蔭功味 豬肉碎清湯味 四款味 香港暫時見得呢四隻款

外國買嗰啲一定係香港製
因為大陸嗰啲入唔到外國口
所以支那製黎晒香港

哩隻真係好食過合味道 營多

覺咗好耐

食返印尼撈麵算

Thanks 下次去試下

BIG個味係仲要比普通裝降一級，普通級已經唔係好食

我最愛嘅香辣海鮮依家愈黎愈難食
無買合味道好多年lu~

而家嗰啲都冇味

冬陰公味正喎

會唔會係因為大陸賣香港貨(外地貨)可以mark高d價賣貴d，香港賣大陸嘢可以再平d，因為大陸食品來貨有好成熟嘅供應鏈，夾埋其他食品一齊買平d

利申9估

比貴少少食日版算

外國賣嘅都喺港製

搞錯呀，如果全部都係中國製我條氣都順啲
罷食

個麵質都唔同 依家d好粉 以前就彈滑d

屌，唔怪知得難食左

只食咖哩，不過淡左好D

而家個d好撚難食

而家好似得咖哩海鮮係香港製造
其他就算新口味都係中國製

就算係咖哩海鮮，個湯都淡左

福字面 面質同面形都唔同左
根本就得個包裝袋無變 裡面啲野變哂

好多年冇食
真心愈黎愈難食

料少又貴，不了!

辣海鮮依家咸撚到

法式龍蝦同喇沙味唔錯

2013係黑胡椒最好味時期

屌你老味有冇人食過最新嗰隻 周打蜆湯
難食到仆街

淨係食日版

冇喺2000年食個杯麵嘅真係超可惜
當年嘅合味道
麵爽口彈牙
湯嘅味道係有層次
啲料仲要勁多

維他奶\檸檬茶唔係T字行頭死都唔飲

對
以前發寶膠杯就好食，嗰陣個麵餅幾香

有同感

褔字麵都係

黑胡椒絕對係
以前食到慶合合

已經唔係兩三年嘅事 咸到痴線
狗也不屌

呢個真

唔知你係咪講紅色嗰隻辣蟹 我上次食屌佢甜嘅

覺！次次都係食幾啖忍唔住掉
完全食唔落。。

拉咁都上熱門

係明明細個去camp拎個牙刷食得好撚開心好撚好食
定係人大左

反而去咗外國有香港製嘅賣

又薄又無咬口

賤

女學生被強姦，男學生被殺，
大家肯罷工未？
星期一大三罷

d 肉變左立方體後無再食

以前方方唔平面會吸下d 湯

而家合味道真係勁粉
食出前一丁杯面都彈牙啲（不過湯底都係好味精）
都係日版好食

Made in HK

幾時

上面嗰啲真係戇撚鳩
飲食台講飲食都要拉都要話不推文

紙杯後就冇買過
垃撚圾

同香港本地一樣衰9曬，不過都唔係依兩三年既事了，由第一次縮水順便轉埋味開始。。。（香港香辣海鮮杯面好似有世界排名，連日本既都被屌打，有旅客特登黎食）

唔撚係呀化 。。食屎鳥,,

你望下右手邊寫咩

Lol

好鬼難食 我覺得無論食咩味都好都係嗰隻味精味

我以為係人老左飲唔到甜野
原來真係唔同左

我都覺！
尤其是BIG果隻
食2啖就唔會想再食

發保膠杯？

次次去泰國都會買幾個返黎看門口

之前食日本版咖喱個隻味
都難食到夾硬食一半就倒左

我記得試過喺外國買到香港製造嘅杯麵。

而家兩溝嚟賣，好耐無買

天滅支那 還我合味道

邊度有

係支那賣都係香港製

你e 家食日本版會有

見到啲殘體字都唔撚信係香港製

台灣賣緊都係香港製

轉食出前一丁辣海鮮

應該係

記得以前都係白色杯 係字色唔同 個陣最好食係原味。好香好濃 肉又大塊又甜 之前出咗香辣海鮮真係日日想食杯 好正

細個可以連續食幾個合味道

日清真係好仆街

油撚到

好懷念以前發泡膠杯，隔住包裝都聞到香味

香港製造既拎返大陸賣會賣貴好多當進口貨咁賣
大陸製造既拎返香港賣 賺撚到笑

而家係喺日本先搵返細個隻味
中國版無食好耐

所有外國買到香港製既合味道都係大陸版 係用殘體字既
味道同大陸製既合味道係一樣 難食
記住！而家只有xo味係香港製香港味
其他唔理佢邊道製咩味都可以skip

合味道正常size得返 咖哩海鮮 同 牛奶海鮮係香港造 其他味全撚部大陸造
牛奶海鮮味係期間限定
Mini版同Big版冚家大陸造

所以唔食

係咪要絕食呀on9
唔食野邊有力抗共打狗

有錢仲食杯麵？

合味道同一丁越黎越多垃圾菜

奶海係期間限定?
分季節定咩

唔止合味道, 仲有公仔碗米都係, 以前香港造幾好食, 而家大陸造好難食.

18區黃藍食店Bot

好難食

咖哩味仲係香港，我都淨係買咖喱

牛奶海鮮 難食到仆*

之前食開海鮮味
都覺得味道唔同左
以為係自己味覺變左
點知有次去日本買左一個食
好好食係以前食果種味黎

係 無食好耐 咸到要飲大量水
或者食日本版

因為收購之後轉左廠
想食以前果隻味
去開台灣掃幾包統一科學麵

我去過七仔同樓下士多睇, 屌連咖哩海鮮同海鮮都係支那製

哩d仆街公司以為香港人係豬乜都塞入口
不如一齊罷食罷買合味道
直到佢有改善為止

依個真係童年回憶，依家周不時都仲會買黎食

痴撚線人出現

個味道係咪同以前一樣

如果你有興趣知
就會知道個創辦人幾仆街
本身應該係Made in Taiwan

一個唔夠飽 2個又太多 上邊個隻既冬陰公味超正

飲埋湯就飽